
	- do top menu pridana experimentalni volba HW compatibility -> MZ-700 (PAL) VRAM timing
	  V rezimu 700 umoznuje pomalejsi pristup k VRAM tak, jak to
	  odpovida realnemu MZ-700 hardware.

2020-08-09 - Verze 1.0.5


	- k virtualni klavesnici byla pridana funkce Auto Type
	- oprava: vkbd spatne mapovani jedne klavesy
	- oprava: emulator v pauze mel zbytecne vysokou rezii CPU
	- Debugger: v settings pridany options pro auto forced full screen
	  refresh (bez ohledu na pozici paprsku)
	  Lze jej nyni v debuggeru zavolat i manualne pres CTRL+R.

	- Nekolik oprav a drobnych vylepseni v mem. browseru
	- CMTHACK: pridana volba "Fixing FNAME terminator" 
	- oprava: "rychla" verze CTC0 v rezimu M2 (bylo nefunkcni demo Madonna2)
	- oprava: zmena inicializace signalu z virtual CMT (nyni funguje ESC v TurboCopy)
	- display: pridano uzamknuti pomeru stran (implicitne vypnuto, navic
	  funkcni jen ve Windows)
	- display: Alt+W, Alt+H - opravi pomer stran podle sirky, nebo podle vysky



2018-09-16 - Verze 1.0.4



Novinky a zmeny v emulaci:

	- CMT: kliknutim na "hodiny" se prepina zobrazeni mezi "play time" a 
	  "remaining time"

	- CMT: nyni lze prehravat krom MZF, ci M12 souboru take WAV

	- CMT: nyni lze prehravat paskove archivy MZT a TAP (TAP sice neni pro MZ-800 nativni
	  format zaznamu, nicmene existuje tu male mnozstvi her a programu, ktere
	  pracuji s nativnim ZX CMT formatem)
	  Soubory MZT lze jednoduse vytvaret spojenim nekolika MZF za sebe,
	  napr. http://ordoz.com/mz800emu/files/interkarate/
	  Vypnete CMT->CMT hack do virtual CMT nahrajte interkarate.mzt,
	  otevrte tape filelist a nastavte u prvniho souboru rychlost 
	  1200 Bd a u dalsich napr. 3600 Bd, nasledne v emulatoru F12 + C a
	  ve virtual CMT play, nebo dvojklik na prvnim souboru ve
	  filelistu...

	- moznost nastavit "zadni switch" pro prepinani MZ-800 / MZ-700 rezimu
	  a pro zmenu polarity CMT signalu

	- novy nastroj Virtual keyboard (Alt + K)

	- moznost vypnout hotkeys v main window

	- pridana podpora joysticku, je mozno pripojit bud nativni JOY, nebo
	  emulovany pres numericky keybord

	- PEZIK: pridana moznost zalohovani ramdisku a moznost volby obsazenych bank

	- implementovany dalsi nedokumentovane vlastnosti okolo PIOZ80, PSG a GDG

	- velke mnozstvi drobnych bugfixu

	- optimalizace vykonu

	- Linux: lepsi casova synchronizace

	- QDISC: novy nastroj na tvorbu QD image

	- QDISC: zvyseni max limitu pro velikost media

	- Display: pridana moznost Forced full screen redrawing (melo by to
	  pomoci pokud mate potize s prekreslovanim hlavniho okna, napr. v
	  Linuxu :)

	- novy nastroj pro vytvoreni DSK souboru

	- pridana zjednodusena emulace Unicard. Implicitni adresar pro SD
-	  root je "./SD". Zmenu adresare SD root lze provest pouze tehdy,
	  pokud je zarizeni odpojeno. S pripojenim Unicard, provede emulator
	  inicializaci SD root adresare na ulozi do nej soubory, ktere jsou potrebne
	  pro spusteni SD managera. Pokud je pripojen Quickdisk a je zapnuty
	  do rezimu "Unicard Boot Loader", tak staci stisknout RESET (F12) + Q
	  a nabootuje se Unicard Manager.
	  Prozatim je implementovano jen cteni RTC, nastaveni pracovniho
	  adresare, cteni CWD, cteni adresare v rezimu FILELIST, otevreni a cteni
	  souboru, cteni statusu. Dale je mozne mountovat a ejectovat DSK z
	  SDROOT.

	- filechooser: u MZF souboru je v nahledu zobrazeno info z MZF
	  headeru

	- pridana podpora numericke klavesnice

	- pridana zjednodusena implementace IDE8 
	  (podporovano systemem NIPOS od Marka Smihly - https://www.ordoz.com/mz800emu/files/nipos/ )
	  Radic podporuje standardni CHS a "ztratovy" 16 bit rezim, nicmene jsem 
	  naimplementoval (a zatim neodzkousel) i LBA + podporu nativni 8 bit
	  datove sbernice, tak jak to umi napr. CF disky

	- nyni lze definovat externi ROM s podporou CMT hack

	- implementovany oba typy MemExt. U MemExt-u Davida Luftnera se obsah FLASH nahrava ze souboru
	  a neni emulovano jeji prepisovani primo ze Sharpa. ROM FLASH rovnez neni emulovana.
	 (Zarizeni by mela byt podporovana napr. systemem MZIX https://sourceforge.net/projects/umzix/ )

	- virtual CMT: pridana volba CPU boost
	
	- CMT: nyni je mozny save do WAV

	- CMT: bugfix - u konverze z MZF byl prodlouzen GAP

Debugger:

	- pridana historie vykonanych instrukci

	- po dvojkliku na jmeno registru se nastavi dissassembled focus na 
	  adresu z hodnoty registru

	- po dvojkliku na adresu v zasobniku se nastavi dissassembled focus 
	  na adresu z hodnoty ulozene v zasobniku

	- byly pridany informace o stavu PIO8255, CTC8253, PIOZ80 a info
	  o stavu interrupt signalu

	- pridana moznost zmenit stav maskovani interruptu z CTC2 
	  (Vystupem z PIO8255)

	- pridana informace o GDG signalech a moznost nastavovat regBorder, 
	  regPal, regWF a regWF

	- pridan 32 bitovy uzivatelsky citac vykonanych CPU taktu

	- v dissassembled window je nyni mozne scrollovat v rozsahu cele 
	  pameti pomoci Up, Down, PgUp a PgDown a koleckem mysi

	- krom puvodniho "step into" byly pridany take funkce "step over" a 
	  "run to cursor"

	- v debuggeru lze nyni nahravat MZF soubory do RAM

	- mame nove ikony v toolbaru :)

	- vytvoren nastroj pro dissassemblovani libovolneho bloku z RAM, 
	  nebo z aktualne mapovane pameti (Alt + I)

	- vytvoren novy Memory Browser (Alt + E), ktery umoznuje prohlizeni,
	  nebo editaci libovolneho bloku z RAM, VRAM, ROM, MemExt a vsech ramdisku.
	  Komparativni mod umoznuje vizualizovat zmeny v pameti oproti 
	  posledni refreshi. Dale take nabizi moznost ulozit, libovolnou 
	  cast kterekoliv pameti do souboru, nebo ji naopak z jakehokoliv
	  binarniho souboru nahrat

	- pridana moznost potlacit audio pri animaci debuggeru

Obecne:

	- prizpusobeni interface pro SDL-2.0.5

	- pridana automaticka kontrola novych verzi
